[星夢帝國創紀錄] 十月十一日田草十場賽日討論區II

馬PO龍虎榜:
新力必 840
金世正 457.5
尊兄 421
金仕芬 356
痕哥仔 156.5
彩虹RB 154
saho 149.5
人一世勿一世 129.5
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
波利 55
Adnan_Januzaj 52
女友是貓咪 38.5
智高無上 34
鏟齊泥種樹 27
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
屠殺馬會 -22
跟方駿暉贏大錢 -29.2
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
ケッピ -40
韋舒亞(離家出走) -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
SakaXhaka -41.5
烽煙 -67.5
冼毅力saint -69.5
奧書 -72
當家精選 -76
Scandalbb -80
潘頓正賤種 -80
中出大俠 -80
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
福逸 -94.5
Yurab -98
冬天沒有雪花 -107.5
時時精綵(馬王) -110
方嘉藤惠 -116.5
覓腸 -118
Regen -120
七色 -120
華可可 -128.5
Win神Ho -132
Greenwood綠木 -136.5
囧 -157
なつめみお -169.5
蘭仔 -198.5
買韋達會發達 -200
Priestgod -200
單挑 -200
寶高 -237.5
小川ともみ -240

11/10 馬PO精選

第一組
R1 魅力星光 (蘭仔)
R2 紅衣震撼 (奧書)
R3 加州嶺域 (時時)
R4 進優 (金世正)
R5 三圓䮭路 (彩虹RB)
R6 自然力量 (冼毅力 saint)
R7 輝煌芯 (尊兄)
R8 善傳萬里 (福逸)
R9 精簡最好 (新力必)
R10 知道必勝 (跟方)

第二組
R1 福星高照 (烽煙)
R2 是必飛飛 (なつめみお)
R3 全中 (Yurab)
R4 種福者 (綠木)
R5 好友利 (中出大俠)
R6 福善 (寶高)
R7 南區有 (覓腸)
R8 共同勝利 (Win神)
R9 元朗之星 (囧)
R10 健快聯盟 (金仕芬)

小組向騎師巫顯東查詢有關他策騎「無價寶」的方法，尤其是過了六百米處後的騎法。巫顯東表示，賽前預期排在坐騎內側檔位的數駒將保持位置，他因而獲指示盡可能讓坐騎佔取中間之後有遮擋的位置。他說，他於過了千一米處後讓坐騎切入以居「桃花旺」之後競跑，並於對面直路早段跟隨該駒。「桃花旺」於八百米處移離內欄，他遂讓「無價寶」逐步上前，於過了六百米處後轉彎時推進至「桃花旺」的後蹄內側及「清福」之後競跑。他說，坐騎於過了五百米處後持續居「清福」之後競跑，跑過四百米處時移至該駒外側。他說，坐騎移至「清福」外側後，他開始催策坐騎，並推進至「仙履奇遇」內側。他於跑過二百米處時開始對「無價寶」用鞭，坐騎於末段的衝刺令人滿意。被查詢有關他於轉直路彎時及直路早段的策騎方式時，巫顯東表示，坐騎的動作失去平衡，他嘗試盡量讓坐騎取得平衡，同時試圖力策坐騎，他於賽後已向馬主及練馬師報告此事。小組押後此宗研訊至另訂日期舉行，以讓「無價寶」的練馬師何良出席。獸醫於賽後立即檢查「無價寶」，並無發現任何明顯異常之處。

Lm

邊個仲敢騎何良馬

垃圾馬房
呢兩年真係垃圾得好徹底

睇直鏡又唔覺牙東拉馬
係有啲手忙腳亂咁

BAGO 個仔係重地贏到無得跑

都話告得入唔該告埋大件事果D

大件事直頭要停牌

狗會同你一樣

都係睇人黎屌

半場7角 @yurab

開哂3格先講
陣間又俾福X賭XX出黎屌鳩我外仔度鳩人地乜乜柒柒

lm

創科先鋒上鋪咁重飛浸9人

據聞love又反口變休季唔去育馬者

我好撚尊重奧總
呢度係人都知

我sp係人都知

有咩我保你

今晚討論未

Aidan O'Brien Fan Site放咗風啦

屌你老母半0全3

咪撚賭波
又係外仔條友水撚左你賭

係呀 快啲管束我

夠膽咪5點都唔好買囉

蛇可以去了，大逃爽呀

布文今日阻人罰十日
跑唔到覺士盾

順便嚟香港啦

香港留比mogul回本啦，順便拎多個GI

要贏G1嚟止血

真係9c

一場香港夠回3分1啦

可唔可以用返PCB

首先要人地肯黎

老豆不了，琴日柒撚到

條友到底算唔算一線騎師

今日ballydole點搞，琴日連掉轉馬都出埋黎

罰錢加DQ姐，冇事

Barney Roy 已經返咗杜拜，下場去巴林跑Bahrain Trophy

衰運衰到咁，今晚chindit vs thunder moon，我一定chindit

準備2月見算啦

鹿島鹿角又打假波

日職

買盤好彩死唔去

到時係杜拜屈下自己馬房啲狗餅 正菜就睇下有咩外隊黎

前鋒-2會唔會一追寶尾就含

大仔又用麥當能

咪再賭足球

chindit啦，ballydole真係不了

貓蛇愛狗唔出嘅已經可以劃走佢哋隻馬

今晚有事，等睇replay點贏

咩料 696反盃？

前鋒中柱

半大叫都冇得叫喎老友

潘頓騎王熱到辣手

幸運快車咁撚熱

點解英超冠軍會係平頭大熱

揸利記好過揸005 起碼唔洗坐艇

坐緊30萬

熱門係一時 冷門係一世

輸維拉果場幾個deflection goal
根本輸運

記住呀真係
冇老點你

你依D賭仔都會買005

on撚9 11.5都可以收唔到

輸死人啦
你諗住係norwich 2-0 man city巨角劇本
佢夠膽輸到7粒令到強隊攻都唔想攻
就係計漏左無mane果樣野

輸咗比量子力學 個波彈極都係彈入龍

而家連波都做埋賽波結果

西乙都有角點搞

deflection 全部變goal 真係好灰

做人做事一定要做檢討

要獨立思考
點解馬會開場咁既波俾你買

個龍擋到都入

經過投注站，原來下星期又播英國馬

大賭啦

前鋒中柱x3

強制角大

見佢入波追左細 好撚舒服

咩中位

輸左啦12.5 20分鐘都冇就爆
日本波

Morning all

食咗早餐未我烽

我啦cfu

原來角細
無野

岩岩食左沙嗲午肉+五香肉J麵

好少見呢兩種一齊食

呢兩種食先賺到盡
你諗下，果D雙餸麵餐
黎黎去去都係雪菜炸菜沙牛肉丁做主
火腿腸仔牛餐肉煎蛋做副
但係雙餸麵唔係指定1+2，可以1+1
所以沙牛+肉丁係可以將兩餸麵價值提升到最高

依家 youtube 咁多 channel 講賽馬

遲早啲大台講馬既人都要再減人工

咁多人講, 使乜畀錢睇你講 ?

呢度都大把人講得

我做賽馬101

好撚識食 原來咁多學問
不過我覺得兩種重口味放埋一齊好晒尻氣

你邊個 channel ?

畀條 link 嚟睇吓你點up ?

憲叔有咩高見

爆完我角細就停撚到完

日本狗我屌撚哂你AV女優臭閪

我13.5

外X

閪鑽終於贏

沙牛同肉丁都係獨當一面嘅食物
但正所謂一山不能蔵二虎
我會兩者選其一再配合食物界嘅綠葉球員-煎蛋

自私三格抵啦

同意

你都有份啦

預前瘋大炒角細
但有風險 冇買

攻極都冇第2球強行角大左屌

佢點會冇份

13角卡到你吐血

我尋日蘇假自私咪半8全10

1930拎返囉唔係點

似三格
但刨字得個貧 留俾大家買

西乙傻閪波

咁我行先一步

俾你威半場
之後強隊嘭嘭嘭完場

唔敢買又順理成章角細

咁我買半場

你鐘意
玩外大撚哂

落底都通晒大細 比你賭埋佢

都係最吹得最有娛樂性嘅係以前一條靚仔話我要屌潘頓嗰條友

睇佢講馬好少覺得悶， 喺其他好快覺得悶。

計哥

ok得馬會先有角買大莊又贏

佢講馬係好睇嘅，雖然就隨時收錢做保皇黨。

哂9氣，紅鑽1射1中1入

6

5連角又有佢份又係賭神

快啦喜伯年

今次憲叔你正路返好多
之前你講咩腿通加辣椒油真係笑死人

我出名識食
牙金好耐無見

西乙5連角係做乜撚野

馬po鋼膽歸位

大熱門喜伯年又出事

辣油腿通，識食

聽日你地賭埋我果份

馬場冤魂
白鷺飛翔
聽佢鳩up真係好撚好笑

1點見

老死憲
今次你個名嗰隻掂唔掂

牙拿

金蛇

今晚1點 ? 不了

點解唔追

第一輪講啲野成日都差唔多 開始悶
加上多野做就追少咗

好撚狗餅啲馬

明天早上

終於跑田草
告一定跑盡佢啦 有分頭買個p都抵

搞咩咁忙牙拿，返工？

我係因為小鬼最近睇多左啲舊嘅玩很大 少左追狼人

有冇backup聽下 ？

R1 福星高照 (烽煙)

呢輪蔡頭騎返師父啲馬好似幾醒神

我都想要

你真係好錫小鬼
睇到心都up埋

兩歲G3跑到2000

點撚玩呀西乙
5連3連開3格角大

喜伯年jump

喜伯年角球奶過好多次野

11.5細又3連爆
屌你老母角細狗先買

笑撚左 老豆嗰隻一步都冇

2100 啦

根本隻隻都冇，鬥檻番黎

勝在有方 — 方駿暉

元朗之星熱身後補中

「元朗之星」上季初熱身一仗後，第二回合在段段快開下僅輸給其後一再跑得好之「健康在望」，大馬開氣後威力急增。翌戰排外檔遇超快步速，於二疊跟得急，竟能彈離當時甚銳之步速受益者「不羈的風」和「超新星」，屬極出色頭馬。由此可見，本身遇快步速跟於好位，最能發揮超強均速力。所以剛戰表面看被「綫路光輝」輕易追過，但今次有快馬「精簡最好」開路，切入二疊跟二三位，跟贏馬時之形勢相近，會比上仗自行領放更好。潘頓試大閘後肯再騎，熱身後又可提升名次而補中。

「嘉應精彩」上季三歲已在四班段段快跟下贏此程，今季大熟應可再進，惟上季熱身後較好，且略嫌暑後體重偏低，五倍以上才博W。「精簡最好」不必看近績，剛戰放得太急而在末段尚非斷得太快，泄火後配合馬房攻勢而來，也可博單W。

第二場：3星夢帝國、7是必飛飛、1北極光

第九場：1元朗之星、12嘉應精彩、3精簡最好

破冰對兩個黎講都係好事黎嘅
利伸幾鐘意菜頭

kyprios太短啦，Search For A Song嘅細佬2800應該先啱

泊個長期有好馬供應既碼頭點都係好既

van gogh老豆塞左幾耐

笑咗，老豆塞車

【張基焦點】魅力星光對手水皮

【進階選項】疾風明駒席捲1400

方蛇又tip元朗之星

星捕手退役

始終都要退

趕得切番歸睇杜何斯特

chindit

杜拜台我屌你老母咩

大條脷

圖理哥

底出

真係最冷>次冷>大熱咁底出番黎

BTW，3大熱門thunder moon同Cadillac輸得完全冇藉口，chindit就算啦，邊有跑過

話撚咗大仔咪撚用麥當能啦

用Shane Crosse咪幾好

練馬經驗未夠深

Jesus British racing must be close to bankruptcy with all the money that goes back to Ireland. Must be embarrassing watch these races as a Brit 🇨🇮

呢個留言真心戇鳩

騎師太柒冇辦法

邊個仲敢話St Mark's Basilica垃圾

又跳

大條脷話隻野跑千六冇問題

佢話過Wichita跑短啲冇問題添，結果隻馬去咗澳洲

好似第一次見古摩亞玩先勇名駒

怕星夢帝國開齋概念多過北極光 如果唔係轟落去何妖馬

因為太多天文學家，而家樣樣都試下玩

想問下有無賽馬既wtsapp圖
whatsticker先岩

賭球的你 還好嗎？

好好

請到一號窗過數俾我

又賭咗邊場角

你角細執幾多 蘇超兩場歐國聯都角細

蘇假果場有強隊冇買
最後反埋logic 強隊落後停角
歐國聯冇買

越賭越冇

即係睇中0245三格集中注碼

讀心師

篤爆咗你？

手風唔順

西定德

聽日豬王要何妖好冇

德國半大點睇

半1全11 點賭

Happy Saver留住追都得，勁左，chanel靠呢隻啦

另外tacitus退役未，兩次黃金機會都輸

又諗住尾場先起身?

唔好買細

保重

美職角細又一字排開打把
有冇戒賭心得

又強制三格 即係尾場又細 88

我戒左美職 sir

1000

跑馬未
好撚悶

賭球輸哂

無人會信你輸

仲講咩十點
明尼路冇半大已經個人都冇埋

又送頭88

同左

賭你老木咩賭

1.85 半大1粒都冇
踢乜鳩

盲人足球

我屌你老母又老撚土半場一粒殺哂

Goalll

goaaaaaaaaallllllll

陷家鏟對面個龍救救救
呢球唔見你救到

Lm
正叔又勁中

2:0

送球12碼俾你算老友啦

冇黑啦 扭撚埋你

1.85半大都要食驚風散
真係唔屌唔入

得來不易既半大
大家要珍惜
唔好走去買咩西震羅糊城

推落去啦唔該

人旺無幾何

記住呢16個字
人生太短 出手要更大 旁觀者不需理解

早晨大家早餐未

晨早食左了
昨晚唔舒服好早起身

American Pharoah子嗣終於贏第一個美國GI，但又係草地

等緊法佬茶座跑日本泥地盃

賭波馬10點推咩

日本泥地打吡血都嘔幾桶
原來隻野唔食得泥

今日日本有冇咩級際賽值得睇，香港馬應該好悶，會輸到好悶

方蛇 tip 醒目在臨

好多人貼

每日王冠
睇戰舞者夠唔夠古馬跑

R8 利害了點睇

正，一陣開過去睇

呢隻馬大熱即飛
上場其實唔叻

個人意見，今日潘頓手全熱門完全唔抵搏，反而有d分頭如智理 善傳可以買下。
根據分餅原則，火車巫東都有d 機會，郭能就似星期三賀銘年咁，希望場場搏

所以大外檔先好

健快聯盟11倍win 1.9倍披

京都大賞典仲好睇
神業大熱
耀滿瓶次熱
仲有隻後起之秀4連勝贏埋目黑既King of Koji
相反每日王冠戰舞者邊有得輸
古馬冇隻有表現

點解今日得咁少馬出

日本名家

賀銘年幾時到

Jockey James Doyle admitted he was as surprised as everybody else by the mix-up in the Fillies' Mile in which he partnered the wrong horse to finish third in the Group 1.

Doyle passed the post third on what he thought was 50-1 shot Snowfall at Newmarket but it later transpired that due to a saddle cloth mix-up he had instead ridden stablemate Mother Earth, an 18-1 chance who should have been the mount of William Buick.

The mistake was flagged up on social media on Friday afternoon with trainer Aidan O'Brien, who was not at Newmarket and had not watched the race live, offering no excuses for the mistake and apologising for the error.

潘手馬會買善傳萬里 榮惑 同知道必勝

定係彭過年

老死你老人癡呆？

屌 係彭國年

記錯

場場得9隻馬賭3隻互串qpq會唔會好on9分分鐘中q都冇肉食

元朗之星 知道必勝

第一場大聖雖然上場蝕
但追都唔追下 今日邊值咁熱

上場三疊蝕到傻 佢衰在返到嚟又散唔曬
隻馬的確唔叻 但熱係我頓同埋超弱組

無乜W相 但好有P相既緊
Paul so前面有一兩隻既 我諗臨場得返6倍幾7倍 都值搏

魅力星光3.2w,1.2p，即係佢跑入p我精選都要再-4

呢場我搏匹冷門

講完落到1.1

大聖能力係點唔駛講，北極光馬爾代夫增程，
悅跑得騎練剛剛先輸左匹大熱，
元朗之星我覺得會搏，但呢場有成幾匹千二馬增程跑，一旦一齊搞事形勢會幾惡劣，
知道必勢個分係咪差唔多，成手熱門有得爭但都好似有d問題，賣到咁熱好唔抵

神業上次贏馬係幾時
全盛時期俾川田浪費左幾多場

上場1000水準好低
我估4455左右
個披咁熱真係唔多值

想買知道必勝
但每次買之前都諗緊佢跑咁多次都好似跑錯多過啱
走規問題 外檔遊車河

Paul so 頭5場 5x1

R7 隻隻放 講形勢應該都係悅跑得

岩啦，呢隻係得P
有口馬冇步速，用賀狗睇下搶成點

邊個轟落佢到呀，佢邊值2.9w,1.1p

元朗之星望落幾難跑 但馬就一定冇問題

死羅湖城入一球死守
你老尾抵撚死

10.5易到

果條黑鬼12號贏緊就唔攻
跟住老烏埋

熱D好，幫手孭飛

又強制角大

11.5又爆一隻啦

羅湖城真係望住11.5嚟刷 一到12c就開始鳩踢

貓買咩

落到咁係咪幕後飛黎

幕後飛點會咁早買

公眾飛，呢組太弱

椰子糖大家點睇

魅力星光 好撚勁?

但係佢都唔係強，仲以為隻首飾潘頓可以孭飛

幻想幅圖佢跟住精簡最好後面個格
做唔做到又一件事了

知道必勝上場又搶口 又塞
最後係咁易打兩一反手鞭都拎返條Q
馬就一定有能力 感覺仲有唔少分係手
係個檔位唔就

健快 知必
三圓
雙節棍

麻麻地 但遇上弱組

福星高照 點睇

上場甩開首飾，首飾熱過魅力星光就Gel

Sir

又反手

皓月千里 沈集成 快操 沙田 全天候 26.8 25.2 (52.0) (黎海榮)

中華威威 韋達 快操 沙田 全天候 31.4 24.8 (56.2) (周俊樂)

凱倫致寶 韋達 快操 沙田 全天候 31.4 29.8 26.1 (1.27.3) (練馬師)

勝出魅力 韋達 快操 沙田 全天候 29.8 25.5 (55.3) (周俊樂) 高能量

安采 韋達 快操 沙田 全天候 28.8 27.8 24.9 (1.21.5) (練馬師)

當家精神 韋達 快操 沙田 全天候 29.0 26.7 (55.7) (周俊樂)

I am back

反咩手

課單跳一樣搶到仆街
個口冇改善過
都係要搏佢走得順

咁上場首飾蝕好多
最好兩隻一齊收檔

見到醒目再臨就諗起方sir

都幾同路
不過我健快 快車
頭三場 星光 紅衣 醒目 孖寶
鍾意紅衣多過北極

支持

Hi all

Brunch未

救命馬，快

潘蔡上一次合作係幾時

首飾大聖

我頓我頓

凌駕 2020/01/19

賽馬字典

又話幾多號100m p

成堆垃圾，點賭

必 hi

啱啱舔舔脷

椰子糖爆呀

痴線心靈注都計 ?

其實隻火旺雷西操到實 換shit2賠率靚左咁多會唔會大手去馬

仲比佢呃唔夠？

飛晒大聖同星光會唔會太狼
兩隻都熱而不穩

呢場成堆垃圾馬

冇人要9拍名駒？

真，桃花盛全面Gel頭騎落去頭4都冇

騎嗰個無去馬依兩隻字

牙佳講戰利品

頭4場買條過關算

原來嗰場佢又打空氣鞭

買閪手算啦

都柏膽

頭場 12

又反我薛？

跑出當抽水

上場唔知跑乜鳩

得開齋果場先正手真鞭

陣間大家都會後悔

薛恩就薛恩

賭容狗好過啦
試d閘無配備，上兩次出賽又帶呢樣果樣
今鋪除撚晒

1，2

same road

2 4

潘

爬返黎

吐血 個騎師真係點推踢都唔去

部能咪煩啦

屌你老味

拎個位置都要叫到仆街 屌

Real

得番3.4on9

dllm 跑完得34$

曳恩要轉位

上場何妖都唔知做乜撚

潘狗小兒麻痺

魅力星光場場備忘
場場閪

打劫呀

真 係到妹妹下

痴尻線落飛落到

屌你條垃圾洩恩
中哂3隻渣你做膽無左條q

個位已經好撚靚 換郭撚都打到上黎啦

又望住第4跑

潘狗又塞

肥文個口罩好似係自家貨

魅力星光放頭

乜撚野合金皇

8

on79大熱玩轉跑法

公道d講，佢呢場後上都唔多似有

個時間又唔算慢喎

我真係吐血死 我一望隻馬似有wo 佢就係上面跳一輪舞 跟手隻馬真係唔識加速咁

部能跑入黎做咩

火旺勝馬咁都無q,人馬都真係幾水下

真係唔明馬爾代夫行頭咩玩法

首飾大聖都衝唔贏

其實部能駛唔駛咁心急
三疊 未轉哂彎已經四疊

賀狗。。

又話希斯未有攻勢 又走入嚟

潘頓唔塞第3 啦

佢最尾好彩打實鞭 唔係連P 都無

都柏名駒有欄識轉灣本身都係實力馬黎既

佢想上嚟偷雞壓入去

學埋雷狗D衰野

賽前度應該得容癌偷襲變放頭，結果三隻搶，賭飛機咩

撻足200都唔著
最後50先識衝
咁樣冇咗條Q

大聖第4..

文家良去馬 大家留意

星夢帝國開齋概念 感覺大龍鳳咁造比佢

咁都有4500蚊4重

其實咁少馬都可以塞都幾犀利

冇左隻大熱

潘頓今日騎三匹文家良

隻創科先鋒咁急進好似想郁手咁

賀銘年on9?

潘頓咁撚樣都塞係咪即係今日唔去馬

隻合金皇捱到咁耐，睇黎入面好啲

真

又禁啱，潘咩飛，其中一個老死w既，究竟第8場個w會比潘定比蔡呢

咁大聖跑三三四四都係好合理既

唔塞咪又係跑第3
呢啲係馬問題

隻馬都有接近一百米俾佢衝但都唔勁
本身都唔係咩叻馬

潘9又拎第4比交代人…

閪手d騎姿

北極光 EASY

北極光一定愈長愈好
紅衣震撼從化閘有料

薜恩on撚9

北極光 紅衣算啦

條Q熱到傻
想買紅衣W算

感覺上潘騎得唔多肉緊

紅衣後上會唔會追唔切呀唔利追個地

留力北極光

飛撚埋北極光走先 垃圾潘狗

成堆老友係前邊 即刻鬆手啲

夾好哂啦，佢依場咩下飛姐

4班1400 仲有無機會可以弱過星夢帝國上場

是必膽諗緊拖邊隻
想試星夢 但買何良就點都驚驚地

紅衣啦

紅衣震撼啦 今日利追

出手了

有無水

快啦

紅衣？

黎

跟

咩

紅衣震撼當紅衣醒神買

搏愛逍遙好過啦
上場毒男跑 半條直路都困死左

紅衣醒神跑1400會輸喎

是但啦，買何良p了

有冇人 深愛

1，4死q?

又講愛添勝 呀佳

Yes

又9up Poet’s Voice

1-8,9 搏爆算

睇飛都知88

星夢帝國笑死我

富存英雄

啲腳爆到

乜撚野富存英雄

垃圾馬

是必飛飛咁普通既

中

叻廠執柒左佢啦

又爆 黃俊高佬新都有

精選幾犀利 咁都可以無P

唉 愛逍遙慘 諗住可以食個冷p 下場又十倍都冇

爽 富存

屌你老母 是必飛飛

星夢帝國以為埋到欄

抵撚死la叻廄

幫手屌埋 唉

chingching ho ball ching

堅

人放頭佢放頭

真死Q

跟隊

真心唔知點捉

真係突然無啦啦想買爆冷

焗賭左
去馬既話3.6倍開跑

咁都過唔到隻富存

星夢離開叻廄啦

你名

皇天真係舒服到 又反手R痕鞭

巴度留後沖好過啦屌

有料

中四重彩，10 1 1000
留馬會戶口

R3仲有富存大師，吐血

綠衫女正

提下大家 方蛇正選醒目在臨

35674577

Ok

跟住佢大佬跑 但遲遲都未有空位 頭都側埋

我

估唔到隻9唔斷

17711036

何良今季0w收信啦，輸少少錢當幫你起定墳頭先

巴狗

賭神輸總有理由

29137913 thanks

16628866

一有人派錢就多左好多生面口

有你燈一燈
輕鬆達標啦

Ok啦咁退出算數

我自己都輸5k

佢有決心就有P啦 呢場R痕

原來咁多monpo狗

30187638 thanks

好多新會然

早餐未BB

600

笑死留ac

奥巴點睇條跑道，好似入面好啲？

富存大師咁要唔要啊

2020仲睇跑道，依家睇馬心情啦

晏都煮埋比老婆食啦

其實柒俊做乜
明明有欄都拉到冇欄

Goal金澤

goal

少馬冇咩野可以睇到。但用深愛做指標

出面絕對唔係差

暫時睇係公平

又要你煮 辛苦晒

郭能已經兩條q

巨注半和又輸

ok咁睇多兩場先

八心之威 識唔識跑轉灣

a+3驚塞掛
不過無飛到咁

富存大師上場搞乜撚

13162594

醒目再臨方駿西仲有冇追

你全餐F4?

12345678

無心機刨馬

劇透需四重加密

睇訪問呂健威話隻馬仲係好生 係內欄比馬圍住唔識跑

確保潘頓有位上

戒f4唔係口號

華蛇果然無估錯

北極光個位根本就係佢既

今次2檔似又欄

紅色underline係重心?

都柏名狗排第2都贏 創科先鋒轟落去算

飛起精選揀少兩隻

或者跑完有進步 今場埋欄都冇問題

波仔放頭你要信

戒賭不是夢 全面退場ok?

兩隻富存???

創科先鋒輸完一場換倍率

輸多場再冷啲

你真醒目

幫我買100元六環

胆大威猛當高大威猛咁跑

醒目再臨

不了啦 X緊錢

濕地馬王跑乾地

蘇偉賢孖寶

何澤堯 蘇保羅 合作成績好撚得人騎

佢兩個未試過合作贏馬

何澤堯出道之後同蘇保羅合作34次
0冠 3亞 1季 30負

17549730

好撚得人驚*

賽馬字典 我拿

加州嶺域 膽大威猛

何澤堯 蘇保羅

創科先鋒得個P

波叔騎放頭馬真係好出色

我條1拖2.5.8 又俾潘狗殺晒 cls

個紀錄又可以延續

醒目再臨 我方又梗頸4

感謝我拿 買少隻

放到無得追 輸得好慘

蔡頭上黎做咩

咁快都彈甩 用左高大威猛?

隻野要上程

屌潘狗 頂撚住我條q

好波

mark落賽馬筆記先

波 放頭ok 真係

好彩見到 本身想買何妖

咁都追唔到條Q

賭到冇曬方向

仆街，拎左8做膽

波叔

又sell 賽狗筆記

QQP落飛有心去, Q都食唔到

請問各位 點樣可以網上睇馬?

條Q嗌都沙聲都要俾潘狗劏...

仲要蘇保羅今日蛋陣
連曳恩都有p
試閘轉跑法放頭贏埋

波一招

屌 跑個第4 p都無

賀狗

蔡仔真係on撚9

R3 2跑第幾

要盲賭先中到文家良呢隻

w

原來我救咗咁多人

1

Thanks

查多d 大家靈感衝擊

笑死 邊個仲追醒目再臨

波仔放頭 好用過減磅仔

4班千2兩隻打皇牌 排第2個隻都贏 創科先鋒排第1鬥志鮮明...

我球4win 閪手

潘劏告狗, 1QQP膽係456無飛

1，4pq都有8倍

想食q

屌 孖t比用醒目再臨膽嘔血

依家d 3班1200咁廢
呢隻胆大威猛應該又行過

腎仔臨場準到，聽收音機講第二場富存英雄靚到唔似40分馬就入p, 第三場講都係1,2,4,8揀就4隻返晒嚟

巴度賀銘年應該星期三食到滯左

蘇保羅蛋陣而頭兩場郭能去馬

其實仲有一個幾出名既騎練數據

就係何澤堯容天鵬

以下數據未計啱啱是必飛飛*

何澤堯出道至今，剩係騎過6次容天鵬既馬

0冠1亞0季5負

死潘狗上乜泥，阻住我條1,2q

又話蔡告破冰，我又中伏

呢知基數少 唔計 而是必飛飛就係果場q

有冇人買中風者

wt

進優

皮具之星

收到

閪手似Gel，老過之光做步速，呢隻韁口麻麻既馬係2檔有個快步速會好d

飛左

Ching, 咩台有賢仔聽

馬驕雄gogogog

唔駛搵位 一起步就推到隻馬上最前 由得馬順跑
相反 賀銘年就唔識騎放頭

潘12檔仲要咁瘦

屌呀

@奧總 有女就針？

雙福？

又飛？

頭3場針哂

追多次呢隻

馬會賽日收音機最後兩三分鐘左右腎仔會講下馬

黃金元帥

老撾之光

即係hkjctv app 嗰個收音機？

五班3t頭關
夾硬賭

運來寶兒

會唔會塞死

係

唔會，頭3場都散開哂黎追
同埋預計佢今場佢守包廂後一格

柒俊

曳恩新大摩十隻全數落第

7拖3，8，12
試試冷

彩池截止投注

種福者最尾係大熱門嚟

屌 周仔跑第4

快使用雙截棍

何妖

hehehahey

周狗

屌你老母 閪手再係咁真係無馬騎嫁啦

奧書屈到
一Q返

廢到震

多謝連兄

出兩隻包q

輝煌巨星留到咁後 呀巴哥

全手冇 一貫作風

仆街潘頓兩步都唔頂埋

一場先追返追返頭3場

中伏者

又開始串

, 自己鍾意皮具 5班咁都打到大熱Q

頓咁都無Q

黃金元帥個種跑法真係得人驚
返到黎仲係好近

種福者開閘大熱 我屌你守好位瘸

種福者

條直路睇到都唔開胃 衝唔起既

守好位冇
又話文家良去馬 最後不敵賀狗無影

黃金又hi

何妖今日隻隻都轉彎撞出去

連巴加奧書

3疊就有 靚位就冇

三圓䮭路係咪飛得

死潘狗咁都冇q我屌你老母

跑馬真係好多野要學

長追方嘉柏+呀拉/何妖算

有冇機會食到7妖孖寶

中撚晒伏啦，條柒頭一貫水準全線收皮

今日好惡賭 冇左做愛兄弟大户好敢賭錢 啲飛好撚準

你見雙截棍last其實6.3打落5.5

五班全部熱門 準撚到
係得賀狗果隻冇

肥鬼今日係精神嘅

個隻狗餅黎 但遲早有場重飛慢放大熱贏

你放心

全部買得p我屌

3大熱門番來
耀滿瓶贏
神業中段踩輸左

神業唔好再飛出啲

上場轉跑法三疊第三
咁點

創鳩峰得未

好正路，以為神業大外一氣過晒

死步頭馬冇咩特別 一定要比佢均速大步走順

老友仲有冇水？

冇啦
難出頭馬
中段踩最後冇力

今場步速中段又拉番慢 唯有當無跑過

14元既戰舞者睇下點跑
里見名言次熱
唔係條撚屌騎

有冇link

里見一出閘就無咗3個馬位

真係無左3個馬位

Q都撻埋

又賀狗

贏就預左

屌你老母 一俾就過哂

撻幾耐
賣到十一蚊

唔過你就驚

蔡明笑同史卓瘋掉轉馬跑係乜啟示

潘頓又做一哥

大和卡尼第2

呀苗

賀狗留後你要信

大和卡尼府中之鬼

軍炮42分

佢跑天秋既話會俾邊個接手

不過呢場都要認真推落去
跑天秋應該唔夠杏目同創世紀跑
睇下點報署

9成9川田

上二千有李易達之眼
落千六有冠軍車手

好過比隻馬王sm先

我肥40-45分仲有成10隻係度

冇賽程都要跑天秋

Dubai Turf

點部署呀

幾好吸引 但想要2

馬爾代夫唔似

冇理由咁早抖

屌又賀銘狗

蔡何破數據？

軍炮打圈

香港盃

silk club贏晒關東關西兩場G2

如果來到一定來杏目先
最後一戰根本想跑呢場多過有馬
日本仔緊係想睇杏目鬥鐵鳥

軍炮呢個分

超跑王

Big4

超跑王 冇得輸

緊係咁多好馬
不過今年俾前田拎晒威

減多4分就GEL

條肥閪落5班10倍都無,驚佢呢場就郁

戰舞者同杏目黎香港都可以大炒港馬
華dee黎唔到都可以用雷狗黎炒

何澤堯騎師王

無人要三圓?

我一定係賭4

唔係4班馬

今季肥鬼唔冷食

1，4

轉死性呀?

創高峰

完

屌你老母閪落到大熱轉跑法放頭賭閪呀

呢場跑到造大龍鳳咁

戰鬥英雄連條q都冇埋

屌你老母啦, 13倍打到得返8倍

群駒密攏...

最尾得八十蚊

郭能走去放頭

我發誓以後都唔會買郭能
三圓放頭係咪痴撚線

贏在賀狗 監生打番隻馬上嚟

屌。。。

屌你老母 咁都中q

三圓放頭咩玩法

6環第一關即撻

賀狗好野

部能正仆街

精選又燈兩隻

個個望住你上場蝕位績賭
你走去放頭 我屌你老味

發覺老苗去馬 隻馬似裝咗摩打咁

真係賀狗 但我d腳jump哂

周俊樂跳哂舞咁
正路應該贏到

我屌你老母乜撚野三圓䮭路放頭頂埋我隻軍炮 屌你老母廢能

金碧科又輸個鼻

5拖3叫到最後50收晒皮

三重彩 複式馬膽
5 場 8 創高峰 + 5 三圓䮭路
拖 1 金碧科 + 3 戰鬥英雄

xxx寶 -500

差少少。。

郭能成日都咁柒既

郭能快撚啲死

智障倉主 上場閪手呢場周蛇

做乜事

好友利都衝埋入嚟？？？？

見佢推打都唔順, 驚左一驚

冠軍騎師去左邊

群駒密攏

3T會唔會又斷哂

個傻閪郭能死去放仲要放得唔慢

點解要係賀狗

對面直路感覺到柒俊有將無奈

部能放頭放到21.45第二段

飛鳩哂潘郭兩兄弟有六舊水

5拖 3 8 屌你老母部能走去放頭on9

不能作準

點解呢兩條撚樣會死左上黎咁on9

好有利太短

老苗識唔識戴口罩

屌以後靜係賭雷潘田何算
其他騎師個腦真係裝屎咁

四連環5拖138 屌

馬爾代夫食屎

同雷狗拎隻平海福星去放頭有咩分別
馬王都死啦

三圓下場轉田雞啦

中？

馬爾代夫

好撚重手

你放頭通知聲

郭能膽拖哂頭三名

賀狗騎後上馬 好撚落力

落到28蚊放頭

靠佢條孖寶保命

超跑王幾撚時先食得

劇本黎

陷家鏟

人廢 無計

追多場賀年

自然力量有無支持位要追數

呢場博冷算

馬po精選真係

支持尼場冇馬夠同佢爆

雷神換曳思

跑高幾多

有冇人有莫雷拉換薛恩數據

係0呀

我個人記得有隻精彩飛動

少人到

等你出水

搵到多隻 綠色時代

等緊你

東京錄音 半7

呢場試下2,6wp

熱門我麻麻

Win神騎王仲有4倍，派錢？

有毒嘅

方蛇口吻
捉到你
你個節目唔錯

多謝支持

買左角細 叫都冇得叫

告西尼底出？

自然q

屌, 6環買撚錯馬

平時買大又唔見咁多角 一唔買又爆角

唔~乜撚野kitty

好撚淫唔得

日乙成輪都角大
過關尾關黎 唔開無命

信肥鬼

呢場買邊隻

有尾關叫即係前面單頭中撚哂

中女把聲幾正

我講緊人地日本踢波佬
我重注角細放棄左足球

無乜心水
鳩買左2-3 PQ

1.35潘豬王

跑完呢場你失控啦

失控哥又返黎9up買左大熱騎王

21.72

唔怕！相信潘神！

潘頓

屌你老母全程禁住

潘頓又做馬

潘頓幾癲

榮惑癲撚到

笑撚到肚痛 阿般冇跑過

榮惑搞咩啊屌

呢d唔釘牌趕返澳洲？

潘狗內欄走得咁順gel緊頭直路申請塞車

我潘屈撚到癲

潘狗都真係好好戲

屌 只係買左3 12 pq

痴線扮無位跑番入面

嘩成條直路塞到落尾癲到

拉都唔想拉出黎

呢D跑法完美

神級發揮，轉彎果段輕鬆跟上
直路一野撞牆

頓真係
買左都笑左

活力寶駒真係賭神之選
快d講下點簡

冠軍騎師我屌

何妖好撚熟呢隻馬, 知道撻得慢, 轉灣騎定

閪手咁都入唔到p

馬壇有個大仆街，佢叫潘頓

好撚頭痛 巴度做乜撚野想放頭又唔隊 係要比人埋左跟出去做乜撚野

潘頓呢場應該係教材式塞馬

失控未

潘生唔去就係咁

屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎

買左開心日子

落飛蔡明笑

人廢
唔關去唔去事

潘頓又嚟料

買撚左shit恩臨50先真郁手

福善

咁撚樣都得？
完全無撚跑過

大潘教科書式拉馬
神級發揮

請問賀銘年騎緊咩野

熟悉既潘

順X寶定今次癲啲

佢夾硬頂隻福善 頂瓜埋自己 明明有boxsit

開心日子去左邊

唔洗停賽吹佢唔漲，ICAC都拉唔到佢

我懷疑佢智障中段死都唔上去放 有欄做乜鳩唔放
跑跑下死出二疊上去跟 佢玩乜撚呀

開心日子？

潘騎都冇騎過

呢條友冠軍？唔係呀話

潘頓記錯咗試閘 唔計

牛腩麵

好有志在四方feel

香港賽鹿
一個雷，一個潘
真心唔識買

潘狗笑撚死我
去馬一早撞撚左出去

一早唔轉出去
走入去扮塞咁撚樣都得

即係咩

轉灣好似爆左偈咁
突然收慢
直路行緊已經

蔡俊佳失控

前面過哂佢都無意識轉跑線啦 講經咩

聽得出好嬲

一路等呀？

有冇咁撚過份呀老友

J2屌到仆街

轉灣入直路唔試下撬位
撳到過終點

我頓好努力 流哂汗

笑左 去馬晨早撞撚左人地出去啦

分手算

冇位出怪我潘

其實預左榮惑唔得
就係讓路俾隻開心日子交待 點知又係沈集成爆江劇本

似訓咗身

j2條友輸好多

去馬佢轉灣已經試下撞出去啦

好嬲

史卓豐上身?

笑撚死真係
既然唔去點解中段會跟上去守靚位

你一路等到尾咪過終點

阿蔡禁屌潘狗

全世界都屌到仆街

去馬點會入直路仲係入面 又唔係盡慳

你好撚癲

何妖騎王

屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎屌你老母 潘頓賤過狗 食撚屎

講個笑話，賭馬

Kitty同潘頓有路？ 係咁幫佢講好說話

你老母俾馬屌

睇吓個直鏡先

潘賤啲定雷賤啲

入直路個位收少個崩都唔撚制啦屌你

潘賤好撚多

從化，你金句

順勢寶 智在四方 當家猴王 隻隻靚位

[悅跑得元朗之星] 十月十一日田草十場賽日討論區III

點解好似好難賭咁